點估撚到Grand Central竟然唔係中環

係觀塘

中環過氣啦

拉闊香港地圖睇

觀塘黎緊會做新CBD
樓盤叫Grand Central好正常喎

觀塘番工狗也不屌

點解唔正正經經800萬買Yoho 393
下個月即升5成

觀塘就係九龍既中心

中環？係咪姐係賓妹賣垃圾既地方？

中譯：驚聲嘈
符合嗰度環境